文明社會, 2X 墮樓大學生, 死得不明不白

實在無言...
人生尚未正式開始...